{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75637&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글로리아풀빌라"
    },
    "text": "東海岸の海が見える一軒家タイプのオーシャンビュープールビラです。 九龍浦市場は車で8分の距離にあり、リ複合釣り公園は車で分の距離に位置しています。 虎尾岬は車で9分の距離に位置しています。 入室は5時から可能であり、退室は2時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能であり、送迎は不可能です。 客室は個別プールビラの利用が可能であり、ぬるま湯のシステムを完備しています。 一日前に予約しなければならず、現地決済となります。 駐車場と消火器が完備されています。 バーベキュー施設の炭とグリルが利用可能であり、追加料金がかかります。 テラスでバーベキューをすることもできます。 最大人数を超えると入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 ペットの立ち入りが禁止であり、画像と実際が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このオーシャンビュープールビラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このオーシャンビュープールビラは東海岸の海が見える一軒家タイプの宿泊施設です。個別のプールビラも利用でき、ぬるま湯のシステムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "九龍浦市場やリ複合釣り公園、虎尾岬などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。チェックアウトは午後2時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルの提供がありますが、追加料金がかかります。テラスでもバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、紛失や毀損には十分ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 419
    }
}